朝早行動啊 朝早行動啊！！！

唔記得左我地轉左策略？
明白大家好嬲
未訓既早啲休息
聽朝見

雖然支持前線，但有啲送頭feel

行動留返朝早先啦 而家返去抖完 第二朝再繼續